旺角20多歲青年墮樓亡

旺角登打士街43H登打士廣場後巷，早上6時，一名20多歲青年從高處墮下，倒臥地上昏迷，救護員到場證實已經死亡。警方調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

會唔會畀人掟落樓

而家個玩法係抑鬱/情緒病

油麻they

旺角

黑幫？

睇左20多個

10 mins都唔使就到油麻they

RIP